拍左拖咁多年，我學識左.....

女人真係唔撚講道理！
無論同佢講乜，佢都覺得自己啱
明明佢唔啱都可以屌柒返我轉頭

自從認清左呢個事實之後，我就唔再同佢講道理
佢鍾意點就點，費撚事同佢講

約我可以嗎？

非狗公，只是情況和你一樣

gay

非GAY

例子

我發現佢同whatsapp 同其他男仔有親密對話，我質問佢，佢鬧返我轉頭話我偷睇佢電話

可以點

中出即飛

但係我地一齊左7年啦.......真係唔忍心咁樣分手

要惡撚過佢